中共外交部又想炒車，「建議你關注一下國民的民意」

2019 10月

【#外交部回应央视暂停转播NBA#：中方的立场已经非常清楚了】耿爽：中国驻休斯敦总领馆已经就休斯敦火箭俱乐部有关人士的错误言论向对方提出了严正交涉，中国篮球协会以及休斯敦火箭队的中方合作伙伴都相继发表了声明，中方的立场已经非常清楚了，我建议你去关注一下普通中国民众对此事的反应和他们的态度。跟中方开展交流与合作，却不了解中国的民意，这是行不通的。

中國民眾民意

———————————————————————

2020 7月

【#赵立坚让英方征求英国人民的意见#】7月7日，外交部发言人赵立坚表示，BNO护照持有者有300多万人，英方在做出决定之前，最好要想一想，这些人如果都到了英国，他们要享受跟英国国民一样的工作、医疗、福利待遇。英国政府在做出最终决定之前，最好也要征求一下英国人民的意见，他们是怎么看待这件事的？

又想比人笑多次咩強國

中共重驚過 conservative 喺 parliament 唔夠過半數

關注一下中國人想點先啦 中國外部
上次比自己人打完兩巴重唔醒少少？

呢家係跨黨支持
仲要睇youtube留言/facebook
講緊一面倒支持香港人
bj/raab仲俾hater讚做得好

將呢d野推比英國人睇
又多1成會撐港人

真

水災都唔關心國民

幫對面團結人民

中國外交部究竟明唔明白佢哋愈反對英國咁做，英國人民就愈支持香港人移居。。。

樓主係大陸狗，用殘體字

原汁原味

佢地以為鬼佬無腦

翻譯上twitter?

大陸狗出大陸po,夠哂原汁原味

唔係話唔怕你走方便換血嫁咩

點解聽落越黎越唔似

口交部一定係為香港人著想
英國根本唔想收港人 要靠口交煽動英國人

屌你老母垃圾五毛父狗用殘體字，仆街死啦去

hoball

睇返CBA 啦

見到殘體已經唔想睇，負皮上一頁

水為財，財災政府唔洗你地交多啲稅已經叫好，咁多要求想點

etc

中國外交部有正常過？

大乜鳩陸

留島不留人原來係咁玩

人哋都唔怕柒

忍一忍角色位置會唔同
到底NBA怕無中國人睇
定中國人怕無NBA睇？
搞到大陸穩錢果班
無機打無NBA睇
到時邊個驚啲

唔見你關心自己國家嘅民意，走去關心人哋國家民意，戇撚鳩

比支那人有bno應該即日飛去英國

武漢gdp幾多廣州gdp幾多呀

外藉人士啊

推

看中國的狗哥

你洩洪前有冇問下下遊意外

英國咪做咗民調，六成幾人支持 bno 人回歸英國本土，你估英國政府好似支那咁咩都唔理民意硬推既咩